有冇巴絲覺得呢個icon好癡線？

<呢個

通常係癡線佬先會用

啱呀

痴線佬

好彩有你幫我推post

但係me成日用